Telegram新手

啱啱開始玩下Telegram 見到好多好癲emoji seems so funny. 有無咩group介紹入下 見識下

癲emoji?

返5p啦

有人叫你出嚟吠咩？問你嘢你吠咩啫